【集思廣益】石頭可以做乜

比你地講飽佢

出糧

出

買野

圍住個火扔人

叫G

砸自已腳

諗起你覺得自己好出名好有noise個樣就想笑

我哋當你傻仔咋毒撚

現實生活搵啲野做唔好係度開post消費自己引人注意啦

Sad but true

好似你條傻鳩咁用嚟打飛機呀

石頭仔

塞屎眼

塞馬眼

諗起你覺得自己好醒目好有noise個樣就想笑

人哋當你傻仔咋毒撚

現實生活搵啲野做唔好係度覆post消費別人引人注意啦